小豬定小鬼？

小鬼依家真係成個翻版gd
好彩小豬醒悟得早，甩左韓風，始終都係美式街頭風啱佢
小豬
小鬼

小豬都係行緊韓風啦 著到成個老mk咁

你仲停留左三年前？

依家已經變咗抄jb,型撚過以前抄gd好多倍

曾經有睇過一排娛百，但依家唔鐘意小豬，小鬼又有陣7味，揀唔到

呢個post係咪問rainie揀邊個

咁應該要加埋條細眼大陸仔一齊比

佢揀左李榮浩，係好好多 小鬼個髮型，個分界

中分好似得孔劉係好睇

李榮浩好好多？

如果李榮浩有大眼睛會點

唔入流

小豬條友小氣要趕走小鬼
至從依件事
以經唔想再睇百分百
Choose 小鬼

喺高登/連登問一定係小鬼
不過真心頂唔撚順楊丞琳揀個細眼支那仔都唔揀呢兩個是但一個